香城online 荃灣防具店

狗隻不得進入

推

推比荃灣兄弟

防具店 打機親切 feel

輕輕一推

再輕推

食飯時間再推推

荃灣兄弟買齊晒野？

見到其post有巴打話新填地有好多狗

大家721 full gear呀

可唔可以就咁上去買？

你最好打個電話問下有無貨先 再上去比錢拎貨 就咁踩上去有機會要等佢搵道具

ok

觀塘有咩地方可以買到!?

唔熟觀塘 等其他巴絲答
只係知道盡量唔好再新填地買

有驅狗器

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

頂 仲諗住去tim

7.21見

扮係附近SF拎完貸應該無事
聽講新填地已經經常有狗睇住

ching

sorry, 個staff同我講星期六開到六點...
可能係有人係到但唔開鋪或者我聽錯

等依個po沉啦, 我柒左了

依家仲有冇貨 急！！

聽聞無, 同埋唔肯定佢會唔會開

係咪因為有狗

係因為唔知淺黃員工會唔會罷工

我就係驚啲狗聽日發癲 想防下身